[第五次] 初級日文興趣班

各位巴絲好,又係我
今次我地想搞一次正式嘅日文班,係連續4堂。真係會當係語言班咁教。
我地睇過好多feedback d 巴絲都覺得1堂其實真係學唔到d乜野
所以今次我地會試下真係正式少少 係日語書抽d 練習出黎比大家做啊,會有功課默書之類。
另外都會有位係日本留過幾年學嘅導師黎幫手教。
當然都係會由淺教起,係哩4堂當你唔識日文咁一步一步教上去。

第一堂 教基本50音。基本 grammar介紹 常見字。
第二堂 vocab, 名詞, grammar
第三堂 grammar 形容詞變化
第四堂 grammar 動詞變化
因為日文d grammar 都幾複雜所以堂堂都會有grammar講

而今次我地會係出面book房,大約$150/hr
所以會每位收翻$120 人數我預10個
搞手只求打個和,其實只係岩岩好填左條數佢,請見諒。
知道邊度有平地方BOOK房都可以分享下

另外都有個茶果班同攝影班,歡迎大家報名體驗下

報名都係哩到報

如何申請AC,如何搞活動可以睇翻上兩個post

lm

報咗名

多謝支持

上次個韓文班報咗冇消息嘅?

係？我check 過應該13個全部聯絡曬wo, 你係用咩名報？

係咪新手咩都唔識都可以學

我喺個網嗰度報...

想問係每個鐘$120定係$120/1日

$120 4堂？
想問下咩時間上堂？

原來網站寫左

其實青協借房好似免費。。

你花名叫咩名？報左名之後我會睇到你個花名同你打嘅聯絡資料

我都有諗過，但book 唔切

係啊，但一定要勤力wo

我係留咗呢個tg

留名

唔得閒但支持樓主

用gmail按左認證未收到email
之前用tg都唔得，有留過名想報日文

有心學

唔識日文LM 幫推post

已報名

想報名 但見到16-25歲 超左齡

要比錢, 不了